美國點解要損人不利己搞我地中國。。

係要搞到股災
大家一齊賺錢唔好咩

中共想要嘅唔係錢

你地中國成個北韓金正日年代咁日L日向全球挑機摟屌，搞你係道理，未搞係人情

人地買重熊又同你講咩

賺錢都有好多方法

同埋中國係剩係想佢自己賺錢，唔想大家一齊賺錢

中國人從來唔反省自己有乜問題

美國只想要錢

中共除了要錢，還要強迫全世界人支持他們、要佔有不屬於自己的土地、要擁有全世界所有企業研發出來的技術

這個世界只是兩害取其輕
你選那一個？

共國點解要損人不利己搞我地香島

繼續發夢啦柒頭 懵下懵下又死一堆

賺你條命咩。一下国安法，有罪推論，黨大過法，2020仲有抄家，賺幾多都係習帝私人家族的，你平民咪又係馬雲，許家印之流，暫託国企。

抵撚死呀支那仔

係要所有人類同佢跪

美國佬俾咁多次機會你
你係都要死嘅冇人幫到你呀
依家仲要完美國佬
支那人同佢嘅政府一樣無賴

你地中國

悶聲發大財

一係美國停手 一係中共投降 是但開一邊啦 唔好搞個市

fuck off chink

禾吾要鼓油聞煮啦
聞完主我都無女溝

你唔好搞個市
俾我搵錢唔該😭

今日豬幾多？

狗口長不出象牙！

發夢都算個心惡毒個到衰

就係利己先搞中國

你咪撚痴線啦

但美國要全世界既國家既錢